[
    {
        "restaurant-name": "Le Bois sans Feuilles",
        "restaurant-region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "restaurant-city": "Ouches",
        "restaurant-distinction": "3 star",
        "restaurant-chef": "C\u00e9sar Troisgros"
    },
    {
        "restaurant-name": "Les Pr\u00e9s d'Eug\u00e9nie",
        "restaurant-region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "restaurant-city": "Eug\u00e9nie-les-Bains",
        "restaurant-distinction": "3 star",
        "restaurant-chef": "Michel Gu\u00e9rard"
    },
    {
        "restaurant-name": "Georges Blanc",
        "restaurant-region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "restaurant-city": "Vonnas",
        "restaurant-distinction": "3 star",
        "restaurant-chef": "Georges Blanc"
    },
    {
        "restaurant-name": "L'Ambroisie",
        "restaurant-region": "\u00cele-de-France",
        "restaurant-city": "Paris ",
        "restaurant-distinction": "3 star",
        "restaurant-chef": "Bernard Pacaud"
    },
    {
        "restaurant-name": "Pierre Gagnaire",
        "restaurant-region": "\u00cele-de-France",
        "restaurant-city": "Paris ",
        "restaurant-distinction": "3 star",
        "restaurant-chef": "Pierre Gagnaire"
    },
    {
        "restaurant-name": "L'Arp\u00e8ge",
        "restaurant-region": "\u00cele-de-France",
        "restaurant-city": "Paris ",
        "restaurant-distinction": "3 star",
        "restaurant-chef": "Alain Passard"
    },
    {
        "restaurant-name": "Le Louis XV - Alain Ducasse",
        "restaurant-region": "Monaco",
        "restaurant-city": "Monte-Carlo",
        "restaurant-distinction": "3 star",
        "restaurant-chef": "Alain Ducasse"
    },
    {
        "restaurant-name": "R\u00e9gis et Jacques Marcon",
        "restaurant-region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "restaurant-city": "Saint-Bonnet-le-Froid",
        "restaurant-distinction": "3 star",
        "restaurant-chef": "R\u00e9gis Marcon"
    },
    {
        "restaurant-name": "Le Pr\u00e9 Catelan",
        "restaurant-region": "\u00cele-de-France",
        "restaurant-city": "Paris ",
        "restaurant-distinction": "3 star",
        "restaurant-chef": "Fr\u00e9d\u00e9ric Anton"
    },
    {
        "restaurant-name": "Maison Pic",
        "restaurant-region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "restaurant-city": "Valence",
        "restaurant-distinction": "3 star",
        "restaurant-chef": "Anne-Sophie Pic"
    },
    {
        "restaurant-name": "Le Petit Nice",
        "restaurant-region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "restaurant-city": "Marseille 7",
        "restaurant-distinction": "3 star",
        "restaurant-chef": "G\u00e9rald Pass\u00e9dat"
    },
    {
        "restaurant-name": "Epicure au Bristol",
        "restaurant-region": "\u00cele-de-France",
        "restaurant-city": "Paris ",
        "restaurant-distinction": "3 star",
        "restaurant-chef": "\u00c9ric Frechon"
    },
    {
        "restaurant-name": "Auberge du Vieux Puits",
        "restaurant-region": "Occitanie",
        "restaurant-city": "Fontjoncouse",
        "restaurant-distinction": "3 star",
        "restaurant-chef": "Gilles Goujon"
    },
    {
        "restaurant-name": "Lameloise",
        "restaurant-region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "restaurant-city": "Chagny",
        "restaurant-distinction": "3 star",
        "restaurant-chef": "\u00c9ric Pras"
    },
    {
        "restaurant-name": "Flocons de Sel",
        "restaurant-region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "restaurant-city": "Meg\u00e8ve",
        "restaurant-distinction": "3 star",
        "restaurant-chef": "Emmanuel Renaut"
    },
    {
        "restaurant-name": "La Vague d'Or",
        "restaurant-region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "restaurant-city": "Saint-Tropez",
        "restaurant-distinction": "3 star",
        "restaurant-chef": "Arnaud Donckele"
    },
    {
        "restaurant-name": "L'Assiette Champenoise",
        "restaurant-region": "Grand Est",
        "restaurant-city": "Tinqueux",
        "restaurant-distinction": "3 star",
        "restaurant-chef": "Arnaud Lallement"
    },
    {
        "restaurant-name": "Ledoyen",
        "restaurant-region": "\u00cele-de-France",
        "restaurant-city": "Paris ",
        "restaurant-distinction": "3 star",
        "restaurant-chef": "Yannick All\u00e9no"
    },
    {
        "restaurant-name": "La Bouitte",
        "restaurant-region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "restaurant-city": "Saint-Martin-de-Belleville",
        "restaurant-distinction": "3 star",
        "restaurant-chef": "Ren\u00e9 et Maxime Meilleur\n"
    },
    {
        "restaurant-name": "Le Cinq de l' H\u00f4tel George-V",
        "restaurant-region": "\u00cele-de-France",
        "restaurant-city": "Paris ",
        "restaurant-distinction": "3 star",
        "restaurant-chef": "Christian Le Squer \n"
    },
    {
        "restaurant-name": "1947 au  Cheval Blanc",
        "restaurant-region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "restaurant-city": "Courchevel",
        "restaurant-distinction": "3 star",
        "restaurant-chef": "Yannick All\u00e9no \n"
    },
    {
        "restaurant-name": "Le Clos des sens",
        "restaurant-region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "restaurant-city": "Annecy-le-Vieux",
        "restaurant-distinction": "3 star",
        "restaurant-chef": "Laurent Petit \n"
    },
    {
        "restaurant-name": "Mirazur",
        "restaurant-region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "restaurant-city": "Menton",
        "restaurant-distinction": "3 star",
        "restaurant-chef": "Mauro Colagreco \n"
    },
    {
        "restaurant-name": "Kei",
        "restaurant-region": "\u00cele-de-France",
        "restaurant-city": "Paris ",
        "restaurant-distinction": "3 star",
        "restaurant-chef": "Kei Kobayashi \n"
    },
    {
        "restaurant-name": "L'Ousta\u00f9 de Baumani\u00e8re",
        "restaurant-region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "restaurant-city": "Les Baux-de-Provence",
        "restaurant-distinction": "3 star",
        "restaurant-chef": "Glenn Viel \n"
    },
    {
        "restaurant-name": "AM par Alexandre Mazzia",
        "restaurant-region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "restaurant-city": "Marseille ",
        "restaurant-distinction": "3 star",
        "restaurant-chef": "Alexandre Mazzia \n"
    },
    {
        "restaurant-name": "Pl\u00e9nitude au  Cheval Blanc",
        "restaurant-region": "\u00cele-de-France",
        "restaurant-city": "Paris ",
        "restaurant-distinction": "3 star",
        "restaurant-chef": "Arnaud Donckele \n"
    },
    {
        "restaurant-name": "La Villa Madie",
        "restaurant-region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "restaurant-city": "Cassis",
        "restaurant-distinction": "3 star",
        "restaurant-chef": "Dimitri Droisneau \n"
    },
    {
        "restaurant-name": "La Marine",
        "restaurant-region": "Pays de la Loire",
        "restaurant-city": "Noirmoutier-en-l'\u00cele",
        "restaurant-distinction": "3 star",
        "restaurant-chef": "Alexandre Couillon \n"
    },
    {
        "restaurant-name": "La Palme d'Or",
        "restaurant-region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "restaurant-city": "Cannes",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Christian Sinicropi"
    },
    {
        "restaurant-name": "La Ch\u00e8vre d'Or",
        "restaurant-region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "restaurant-city": "\u00c8ze",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Arnaud Faye"
    },
    {
        "restaurant-name": "Hostellerie J\u00e9r\u00f4me",
        "restaurant-region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "restaurant-city": "La Turbie",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Bruno Cirino"
    },
    {
        "restaurant-name": "Villa Archange",
        "restaurant-region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "restaurant-city": "Le Cannet",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Bruno Oger"
    },
    {
        "restaurant-name": "Flaveur",
        "restaurant-region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "restaurant-city": "Nice",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Micka\u00ebl et Ga\u00ebl Tourteaux"
    },
    {
        "restaurant-name": "La Table de Franck Putelat",
        "restaurant-region": "Occitanie",
        "restaurant-city": "Carcassonne",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Franck Putelat"
    },
    {
        "restaurant-name": "La Table Saint-Crescent",
        "restaurant-region": "Occitanie",
        "restaurant-city": "Narbonne",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Lionel Giraud"
    },
    {
        "restaurant-name": "Bras",
        "restaurant-region": "Occitanie",
        "restaurant-city": "Laguiole",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "S\u00e9bastien Bras"
    },
    {
        "restaurant-name": "Sa.Qua.Na",
        "restaurant-region": "Normandie",
        "restaurant-city": "Honfleur",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Alexandre Bourdas"
    },
    {
        "restaurant-name": "Serge Vieira",
        "restaurant-region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "restaurant-city": "Chaudes-Aigues",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Serge Vieira"
    },
    {
        "restaurant-name": "Casadelmar",
        "restaurant-region": "Corse",
        "restaurant-city": "Porto-Vecchio",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Fabio Bragagnolo"
    },
    {
        "restaurant-name": "Hostellerie du Chapeau Rouge",
        "restaurant-region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "restaurant-city": "Dijon",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "William Frachot"
    },
    {
        "restaurant-name": "Le Relais Bernard Loiseau",
        "restaurant-region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "restaurant-city": "Saulieu",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Patrick Bertron"
    },
    {
        "restaurant-name": "Auberge des Glazicks",
        "restaurant-region": "r\u00e9gion Bretagne",
        "restaurant-city": "Plomodiern",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Olivier Bellin"
    },
    {
        "restaurant-name": "Alexandre",
        "restaurant-region": "Occitanie",
        "restaurant-city": "Garons",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Michel Kayser"
    },
    {
        "restaurant-name": "Duende",
        "restaurant-region": "Occitanie",
        "restaurant-city": "N\u00eemes",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Pierre Gagnaire \n"
    },
    {
        "restaurant-name": "Py-r",
        "restaurant-region": "Occitanie",
        "restaurant-city": "Toulouse",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Pierre Lambinon"
    },
    {
        "restaurant-name": "Le Puits Saint-Jacques",
        "restaurant-region": "Occitanie",
        "restaurant-city": "Pujaudran",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Bernard Bach"
    },
    {
        "restaurant-name": "Le Pressoir d'Argent",
        "restaurant-region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "restaurant-city": "Bordeaux",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Gordon Ramsay"
    },
    {
        "restaurant-name": "Le Skiff Club",
        "restaurant-region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "restaurant-city": "La Teste-de-Buch",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "St\u00e9phane Carrade"
    },
    {
        "restaurant-name": "La Grand'Vigne",
        "restaurant-region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "restaurant-city": "Martillac",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Nicolas Masse"
    },
    {
        "restaurant-name": "La table de Pavie (H\u00f4tel de Pavie)",
        "restaurant-region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "restaurant-city": "Saint-Emilion",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Yannick Alleno"
    },
    {
        "restaurant-name": "Lalique",
        "restaurant-region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "restaurant-city": "Bommes",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "J\u00e9r\u00f4me Schilling\n"
    },
    {
        "restaurant-name": "Coquillage",
        "restaurant-region": "r\u00e9gion Bretagne",
        "restaurant-city": "Cancale",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Hugo Roellinger"
    },
    {
        "restaurant-name": "Maison Aribert",
        "restaurant-region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "restaurant-city": "Uriage-les-Bains",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Christophe Aribert"
    },
    {
        "restaurant-name": "La Pyramide",
        "restaurant-region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "restaurant-city": "Vienne",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Patrick Henriroux"
    },
    {
        "restaurant-name": "Maison Jeunet",
        "restaurant-region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "restaurant-city": "Port-Lesney",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Steven Naessens"
    },
    {
        "restaurant-name": "Relais de la Poste",
        "restaurant-region": "Nouvelle-Aquitaine",
        "restaurant-city": "Magescq",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Jean Coussau"
    },
    {
        "restaurant-name": "Fleur de Loire",
        "restaurant-region": "Centre-Val de Loire",
        "restaurant-city": "Blois",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Christophe Hay"
    },
    {
        "restaurant-name": "Anne de Bretagne",
        "restaurant-region": "Pays de la Loire",
        "restaurant-city": "La Plaine-sur-Mer",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Mathieu Guibert"
    },
    {
        "restaurant-name": "Le Parc (Les Cray\u00e8res)",
        "restaurant-region": "Grand Est",
        "restaurant-city": "Reims",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Philippe Mille"
    },
    {
        "restaurant-name": "Racine",
        "restaurant-region": "Grand Est",
        "restaurant-city": "Reims",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Kazuyuki Tanaka"
    },
    {
        "restaurant-name": "La Grenouill\u00e8re",
        "restaurant-region": "Hauts-de-France",
        "restaurant-city": "La Madelaine-sous-Montreuil",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Alexandre Gauthier"
    },
    {
        "restaurant-name": "Le Pr\u00e9",
        "restaurant-region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "restaurant-city": "Durtol",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Xavier Beaudiment"
    },
    {
        "restaurant-name": "Auberge du Cheval Blanc",
        "restaurant-region": "Grand Est",
        "restaurant-city": "Lembach",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Pascal Bastian"
    },
    {
        "restaurant-name": "La Merise",
        "restaurant-region": "Grand Est",
        "restaurant-city": "Laubach",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "C\u00e9dric Deckert\n"
    },
    {
        "restaurant-name": "La Fourchette des Ducs",
        "restaurant-region": "Grand Est",
        "restaurant-city": "Obernai",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Nicolas Stamm"
    },
    {
        "restaurant-name": "Villa Ren\u00e9 Lalique",
        "restaurant-region": "Grand Est",
        "restaurant-city": "Wingen-sur-Moder",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Jean-Georges Klein"
    },
    {
        "restaurant-name": "JY'S",
        "restaurant-region": "Grand Est",
        "restaurant-city": "Colmar",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Jean-Yves Schillinger"
    },
    {
        "restaurant-name": "L'Auberge de l'Ill",
        "restaurant-region": "Grand Est",
        "restaurant-city": "Illhaeusern",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Paul et Marc Haeberlin"
    },
    {
        "restaurant-name": "La Table d'Olivier Nasti",
        "restaurant-region": "Grand Est",
        "restaurant-city": "Kaysersberg",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Olivier Nasti"
    },
    {
        "restaurant-name": "L'Auberge du Pont de Collonges",
        "restaurant-region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "restaurant-city": "Collonges-au-Mont-d'Or",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Paul Bocuse"
    },
    {
        "restaurant-name": "Le Neuvi\u00e8me Art",
        "restaurant-region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "restaurant-city": "Lyon",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Christophe Roure"
    },
    {
        "restaurant-name": "Takao Takano",
        "restaurant-region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "restaurant-city": "Lyon",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Takao Takano"
    },
    {
        "restaurant-name": "M\u00e8re Brazier",
        "restaurant-region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "restaurant-city": "Lyon",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Mathieu Viannay"
    },
    {
        "restaurant-name": "Le Chabichou",
        "restaurant-region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "restaurant-city": "Courchevel",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "St\u00e9phane Buron"
    },
    {
        "restaurant-name": "Le Montgomerie",
        "restaurant-region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "restaurant-city": "Courchevel",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Pieter Riedijk"
    },
    {
        "restaurant-name": "Sarkara",
        "restaurant-region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "restaurant-city": "Courchevel",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "S\u00e9bastien Vauxion"
    },
    {
        "restaurant-name": "Les Moraini\u00e8res",
        "restaurant-region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "restaurant-city": "Jongieux",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Micha\u00ebl Arnoult"
    },
    {
        "restaurant-name": "L'Atelier D'Edmond",
        "restaurant-region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "restaurant-city": "Val d'Is\u00e8re",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Benoit Vidal"
    },
    {
        "restaurant-name": "Auberge du p\u00e8re Bise - Jean Sulpice",
        "restaurant-region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "restaurant-city": "Talloires",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Jean Sulpice"
    },
    {
        "restaurant-name": " \u2013 Bord du Lac Restaurant Yoann Conte",
        "restaurant-region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "restaurant-city": "Veyrier-du-Lac",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Yoann Conte"
    },
    {
        "restaurant-name": "Le Meurice",
        "restaurant-region": "\u00cele-de-France",
        "restaurant-city": "Paris ",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Alain Ducasse"
    },
    {
        "restaurant-name": "Sur Mesure par Thierry Marx",
        "restaurant-region": "\u00cele-de-France",
        "restaurant-city": "Paris ",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Thierry Marx"
    },
    {
        "restaurant-name": "Palais Royal Restaurant",
        "restaurant-region": "\u00cele-de-France",
        "restaurant-city": "Paris ",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Philip Chronopoulos\n"
    },
    {
        "restaurant-name": "David Toutain",
        "restaurant-region": "\u00cele-de-France",
        "restaurant-city": "Paris ",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "David Toutain"
    },
    {
        "restaurant-name": "La Sc\u00e8ne",
        "restaurant-region": "\u00cele-de-France",
        "restaurant-city": "Paris ",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "St\u00e9phanie Le Quellec"
    },
    {
        "restaurant-name": "L'Abysse au Pavillon Ledoyen",
        "restaurant-region": "\u00cele-de-France",
        "restaurant-city": "Paris ",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Yannick All\u00e9no"
    },
    {
        "restaurant-name": "Le Clarence",
        "restaurant-region": "\u00cele-de-France",
        "restaurant-city": "Paris ",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Christophe Pel\u00e9"
    },
    {
        "restaurant-name": "Le Gabriel",
        "restaurant-region": "\u00cele-de-France",
        "restaurant-city": "Paris ",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "J\u00e9r\u00f4me Banctel"
    },
    {
        "restaurant-name": "Le Grand Restaurant",
        "restaurant-region": "\u00cele-de-France",
        "restaurant-city": "Paris ",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Jean-Fran\u00e7ois Pi\u00e8ge"
    },
    {
        "restaurant-name": "Le Taillevent",
        "restaurant-region": "\u00cele-de-France",
        "restaurant-city": "Paris ",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "David Bizet"
    },
    {
        "restaurant-name": "Maison Rostang",
        "restaurant-region": "\u00cele-de-France",
        "restaurant-city": "Paris ",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Michel Rostang"
    },
    {
        "restaurant-name": "La Voile",
        "restaurant-region": "Provence-Alpes-C\u00f4te d'Azur",
        "restaurant-city": "Ramatuelle",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "\u00c9ric Canino"
    },
    {
        "restaurant-name": "La C\u00f4te Saint Jacques",
        "restaurant-region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "restaurant-city": "Joigny",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Jean-Michel Lorain"
    },
    {
        "restaurant-name": "Auberge de Montmin\n",
        "restaurant-region": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes",
        "restaurant-city": "Talloires-Montmin",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Florian Favario\n"
    },
    {
        "restaurant-name": "Cyril Attrazic\n",
        "restaurant-region": "Occitanie",
        "restaurant-city": "Peyre en Aubrac",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Cyril Attrazic\n"
    },
    {
        "restaurant-name": "Ch\u00e2teau de Beaulieu\n",
        "restaurant-region": "Hauts-de-France",
        "restaurant-city": "Busnes",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Christophe Dufoss\u00e9\n"
    },
    {
        "restaurant-name": "L'Amaryllis\n",
        "restaurant-region": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9",
        "restaurant-city": "Saint-R\u00e9my",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "C\u00e9dric Burtin\n"
    },
    {
        "restaurant-name": "Guy Savoy",
        "restaurant-region": "\u00cele-de-France",
        "restaurant-city": "Paris ",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Guy Savoy"
    },
    {
        "restaurant-name": "Christopher Coutanceau",
        "restaurant-region": "r\u00e9gion Bretagne",
        "restaurant-city": "La Rochelle",
        "restaurant-distinction": "2 star",
        "restaurant-chef": "Christopher Coutanceau"
    }
]