[
    {
        "chefLabel": "Paul Bocuse",
        "distinctionLabel": "Meilleur ouvrier de France"
    },
    {
        "chefLabel": "Paul Bocuse",
        "distinctionLabel": "croix de guerre 1939-1945"
    },
    {
        "chefLabel": "Paul Bocuse",
        "distinctionLabel": "officier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Paul Bocuse",
        "distinctionLabel": "commandeur de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Paul Bocuse",
        "distinctionLabel": "chevalier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Paul Bocuse",
        "distinctionLabel": "officier de l'ordre du M\u00e9rite de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d'Allemagne"
    },
    {
        "chefLabel": "Paul Bocuse",
        "distinctionLabel": "chevalier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Paul Bocuse",
        "distinctionLabel": "officier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Paul Bocuse",
        "distinctionLabel": "commandeur de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Paul Bocuse",
        "distinctionLabel": "grand officier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Paul Bocuse",
        "distinctionLabel": "ordre du Soleil levant, rayons d'or avec rosette"
    },
    {
        "chefLabel": "Fran\u00e7ois Pierre de La Varenne"
    },
    {
        "chefLabel": "\u00c9douard de Pomiane",
        "distinctionLabel": "prix scientifique Montyon"
    },
    {
        "chefLabel": "Prosper Montagn\u00e9",
        "distinctionLabel": "chevalier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Alain Ducasse",
        "distinctionLabel": "chevalier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Alain Ducasse",
        "distinctionLabel": "chevalier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Alain Ducasse",
        "distinctionLabel": "prix Eckart-Witzigmann"
    },
    {
        "chefLabel": "Marcel Boulestin"
    },
    {
        "chefLabel": "\u00c9ric Briffard"
    },
    {
        "chefLabel": "Auguste Escoffier",
        "distinctionLabel": "ordre de Dannebrog"
    },
    {
        "chefLabel": "Auguste Escoffier",
        "distinctionLabel": "officier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Auguste Escoffier",
        "distinctionLabel": "chevalier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Emmanuel Mounier",
        "distinctionLabel": "prix Paul-Flat"
    },
    {
        "chefLabel": "Marie-Antoine Car\u00eame"
    },
    {
        "chefLabel": "Raymond Oliver"
    },
    {
        "chefLabel": "Paul Haeberlin",
        "distinctionLabel": "chevalier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Anne-Sophie Pic",
        "distinctionLabel": "chevalier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Anne-Sophie Pic",
        "distinctionLabel": "chevalier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Anne-Sophie Pic",
        "distinctionLabel": "officier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Anne-Sophie Pic",
        "distinctionLabel": "officier des Arts et des Lettres"
    },
    {
        "chefLabel": "Anne-Sophie Pic",
        "distinctionLabel": "chevalier du M\u00e9rite agricole"
    },
    {
        "chefLabel": "Anne-Sophie Pic",
        "distinctionLabel": "prix Eckart-Witzigmann"
    },
    {
        "chefLabel": "Anne-Sophie Pic",
        "distinctionLabel": "docteur honoris causa de l'Universit\u00e9 de Montr\u00e9al"
    },
    {
        "chefLabel": "Alexandre Choron"
    },
    {
        "chefLabel": "Jean-Fran\u00e7ois Pi\u00e8ge",
        "distinctionLabel": "chevalier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Pascal Barbot"
    },
    {
        "chefLabel": "Michel Gu\u00e9rard",
        "distinctionLabel": "ordre des Arts et des Lettres"
    },
    {
        "chefLabel": "Michel Gu\u00e9rard",
        "distinctionLabel": "ordre du M\u00e9rite agricole"
    },
    {
        "chefLabel": "Michel Gu\u00e9rard",
        "distinctionLabel": "ordre des Palmes acad\u00e9miques"
    },
    {
        "chefLabel": "Michel Gu\u00e9rard",
        "distinctionLabel": "Meilleur ouvrier de France"
    },
    {
        "chefLabel": "Michel Gu\u00e9rard",
        "distinctionLabel": "chevalier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Michel Gu\u00e9rard",
        "distinctionLabel": "chevalier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Michel Gu\u00e9rard",
        "distinctionLabel": "prix Eckart-Witzigmann"
    },
    {
        "chefLabel": "Bernard Loiseau",
        "distinctionLabel": "chevalier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Jules Gouff\u00e9"
    },
    {
        "chefLabel": "Guillaume Tirel"
    },
    {
        "chefLabel": "Gaston Len\u00f4tre"
    },
    {
        "chefLabel": "Roland Mesnier"
    },
    {
        "chefLabel": "Jean-Baptiste Reboul"
    },
    {
        "chefLabel": "Jean-Georges Klein"
    },
    {
        "chefLabel": "Jacques P\u00e9pin",
        "distinctionLabel": "ordre national de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Jacques P\u00e9pin",
        "distinctionLabel": "ordre des Arts et des Lettres"
    },
    {
        "chefLabel": "Jacques P\u00e9pin",
        "distinctionLabel": "ordre du M\u00e9rite agricole"
    },
    {
        "chefLabel": "Jacques P\u00e9pin",
        "distinctionLabel": "Daytime Emmy Award for Outstanding Lifestyle/Culinary Show Host"
    },
    {
        "chefLabel": "Marc Veyrat"
    },
    {
        "chefLabel": "Eug\u00e9nie Brazier",
        "distinctionLabel": "\u00e9toile Michelin"
    },
    {
        "chefLabel": "Arnaud Donckele"
    },
    {
        "chefLabel": "Arnaud Lallement",
        "distinctionLabel": "ordre du M\u00e9rite agricole"
    },
    {
        "chefLabel": "Arnaud Lallement",
        "distinctionLabel": "chevalier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Babette de Rozi\u00e8res"
    },
    {
        "chefLabel": "Christophe Aribert",
        "distinctionLabel": "chevalier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Albert Roux",
        "distinctionLabel": "officier de l'ordre de l'Empire britannique"
    },
    {
        "chefLabel": "Albert Roux",
        "distinctionLabel": "officier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Albert Roux",
        "distinctionLabel": "chevalier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Albert Roux",
        "distinctionLabel": "officier de l'ordre du M\u00e9rite agricole"
    },
    {
        "chefLabel": "Jacques Lameloise",
        "distinctionLabel": "chevalier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Thierry Marx",
        "distinctionLabel": "officier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Thierry Marx",
        "distinctionLabel": "chevalier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Thierry Marx",
        "distinctionLabel": "officier des Arts et des Lettres"
    },
    {
        "chefLabel": "Thierry Marx",
        "distinctionLabel": "l\u00e9gionnaire de premi\u00e8re classe d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Yannick All\u00e9no",
        "distinctionLabel": "chevalier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Yannick All\u00e9no",
        "distinctionLabel": "chevalier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Yannick All\u00e9no",
        "distinctionLabel": "officier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Yannick All\u00e9no",
        "distinctionLabel": "chevalier du M\u00e9rite agricole"
    },
    {
        "chefLabel": "H\u00e9l\u00e8ne Darroze",
        "distinctionLabel": "chevalier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "H\u00e9l\u00e8ne Darroze",
        "distinctionLabel": "chevalier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "H\u00e9l\u00e8ne Darroze",
        "distinctionLabel": "officier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "H\u00e9l\u00e8ne Darroze",
        "distinctionLabel": "officier des Arts et des Lettres"
    },
    {
        "chefLabel": "Beno\u00eet Bernard"
    },
    {
        "chefLabel": "Bernard Bach"
    },
    {
        "chefLabel": "Bernard Pacaud"
    },
    {
        "chefLabel": "Guy Savoy",
        "distinctionLabel": "officier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Guy Savoy",
        "distinctionLabel": "commandeur de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Michel Roux",
        "distinctionLabel": "Meilleur ouvrier de France"
    },
    {
        "chefLabel": "Michel Roux",
        "distinctionLabel": "officier de l'ordre de l'Empire britannique"
    },
    {
        "chefLabel": "Michel Roux",
        "distinctionLabel": "officier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Michel Roux",
        "distinctionLabel": "chevalier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Michel Roux",
        "distinctionLabel": "chevalier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Michel Roux",
        "distinctionLabel": "chevalier des Arts et des Lettres"
    },
    {
        "chefLabel": "Michel Roux",
        "distinctionLabel": "officier de l'ordre du M\u00e9rite agricole"
    },
    {
        "chefLabel": "Charles Ranhofer"
    },
    {
        "chefLabel": "Raymond Blanc",
        "distinctionLabel": "officier de l'ordre de l'Empire britannique"
    },
    {
        "chefLabel": "Raymond Blanc",
        "distinctionLabel": "chevalier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Daniel Boulud"
    },
    {
        "chefLabel": "Bruno Oger"
    },
    {
        "chefLabel": "Christian Constant",
        "distinctionLabel": "officier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Christian Constant",
        "distinctionLabel": "commandeur de l'ordre du M\u00e9rite agricole"
    },
    {
        "chefLabel": "Christian Le Squer",
        "distinctionLabel": "officier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Christian Sinicropi"
    },
    {
        "chefLabel": "Christian T\u00eatedoie",
        "distinctionLabel": "chevalier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Christophe Cussac"
    },
    {
        "chefLabel": "Christophe Evrard"
    },
    {
        "chefLabel": "Christopher Hache"
    },
    {
        "chefLabel": "Cyril Lignac",
        "distinctionLabel": "chevalier du M\u00e9rite agricole"
    },
    {
        "chefLabel": "Cyril Lignac",
        "distinctionLabel": "m\u00e9daille de la Ville de Paris"
    },
    {
        "chefLabel": "Denis F\u00e9tisson"
    },
    {
        "chefLabel": "Didier Cl\u00e9ment",
        "distinctionLabel": "chevalier des Arts et des Lettres"
    },
    {
        "chefLabel": "Fran\u00e7oise Fayolle"
    },
    {
        "chefLabel": "Fr\u00e9d\u00e9ric Anton",
        "distinctionLabel": "chevalier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Fr\u00e9d\u00e9ric Anton",
        "distinctionLabel": "chevalier des Arts et des Lettres"
    },
    {
        "chefLabel": "Georges Pralus"
    },
    {
        "chefLabel": "Ghislaine Arabian",
        "distinctionLabel": "\u00e9toile Michelin"
    },
    {
        "chefLabel": "Gilbert Wenzler"
    },
    {
        "chefLabel": "Gilles Goujon"
    },
    {
        "chefLabel": "Ginette Mathiot",
        "distinctionLabel": "officier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Gregory Cohen"
    },
    {
        "chefLabel": "Gr\u00e9gory Coutanceau"
    },
    {
        "chefLabel": "Guillaume Gomez",
        "distinctionLabel": "Meilleur ouvrier de France"
    },
    {
        "chefLabel": "Guillaume Gomez",
        "distinctionLabel": "chevalier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Guillaume Gomez",
        "distinctionLabel": "officier des Arts et des Lettres"
    },
    {
        "chefLabel": "Guillaume Gomez",
        "distinctionLabel": "chevalier du M\u00e9rite agricole"
    },
    {
        "chefLabel": "Guy Lassausaie"
    },
    {
        "chefLabel": "G\u00e9rald Passedat",
        "distinctionLabel": "chevalier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "G\u00e9rald Passedat",
        "distinctionLabel": "chevalier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "G\u00e9rard Vi\u00e9",
        "distinctionLabel": "chevalier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "G\u00e9rard Vi\u00e9",
        "distinctionLabel": "chevalier des Arts et des Lettres"
    },
    {
        "chefLabel": "Jean-Luc Germond"
    },
    {
        "chefLabel": "Jean-Luc Rabanel",
        "distinctionLabel": "chevalier des Arts et des Lettres"
    },
    {
        "chefLabel": "Jean-Marc Banzo",
        "distinctionLabel": "ordre des Arts et des Lettres"
    },
    {
        "chefLabel": "Jean-Marc Banzo",
        "distinctionLabel": "chevalier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Jean-Paul Jeunet",
        "distinctionLabel": "Meilleur sommelier de France"
    },
    {
        "chefLabel": "Jean-Pierre Vigato",
        "distinctionLabel": "chevalier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Jean Michel Lorain"
    },
    {
        "chefLabel": "Joseph Donon"
    },
    {
        "chefLabel": "Laurent Cesne"
    },
    {
        "chefLabel": "Marie Bourgeois"
    },
    {
        "chefLabel": "Mathieu Viannay"
    },
    {
        "chefLabel": "Michel Bruneau"
    },
    {
        "chefLabel": "Michel Roth",
        "distinctionLabel": "Meilleur ouvrier de France"
    },
    {
        "chefLabel": "Michel Roth",
        "distinctionLabel": "chevalier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Michel Roth",
        "distinctionLabel": "chevalier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Michel Roth",
        "distinctionLabel": "Bocuse d'or"
    },
    {
        "chefLabel": "Olivier Bellin",
        "distinctionLabel": "chevalier des Arts et des Lettres"
    },
    {
        "chefLabel": "Patrick Bertron",
        "distinctionLabel": "chevalier du M\u00e9rite agricole"
    },
    {
        "chefLabel": "Patrick Henriroux"
    },
    {
        "chefLabel": "Patrick Len\u00f4tre",
        "distinctionLabel": "ordre des Arts et des Lettres"
    },
    {
        "chefLabel": "Patrick Len\u00f4tre",
        "distinctionLabel": "chevalier du M\u00e9rite agricole"
    },
    {
        "chefLabel": "Paul Thalamas"
    },
    {
        "chefLabel": "Philippe Conticini",
        "distinctionLabel": "chevalier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Philippe Conticini",
        "distinctionLabel": "chevalier des Arts et des Lettres"
    },
    {
        "chefLabel": "Philippe Etchebest",
        "distinctionLabel": "Meilleur ouvrier de France"
    },
    {
        "chefLabel": "Philippe Etchebest",
        "distinctionLabel": "chevalier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Philippe Etchebest",
        "distinctionLabel": "chevalier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Philippe Geneletti"
    },
    {
        "chefLabel": "Philippe Legendre"
    },
    {
        "chefLabel": "Carla Ferrari"
    },
    {
        "chefLabel": "Claude Troisgros"
    },
    {
        "chefLabel": "Rougui Dia"
    },
    {
        "chefLabel": "R\u00e9gis Marcon",
        "distinctionLabel": "officier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "R\u00e9gis Marcon",
        "distinctionLabel": "chevalier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "R\u00e9gis Marcon",
        "distinctionLabel": "Bocuse d'or"
    },
    {
        "chefLabel": "Sidoine Beno\u00eet"
    },
    {
        "chefLabel": "Urbain Dubois"
    },
    {
        "chefLabel": "Vincent Thierry"
    },
    {
        "chefLabel": "Yvan Cadiou"
    },
    {
        "chefLabel": "Yves Camdeborde",
        "distinctionLabel": "chevalier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Yves Thuri\u00e8s",
        "distinctionLabel": "Meilleur ouvrier de France"
    },
    {
        "chefLabel": "Yves Thuri\u00e8s",
        "distinctionLabel": "chevalier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Yves Thuri\u00e8s",
        "distinctionLabel": "officier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "\u00c9lisa Blanc"
    },
    {
        "chefLabel": "\u00c9ric Fr\u00e9chon",
        "distinctionLabel": "chevalier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "\u00c9ric Fr\u00e9chon",
        "distinctionLabel": "officier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Alain LeN\u00f4tre"
    },
    {
        "chefLabel": "Alain Roux"
    },
    {
        "chefLabel": "Alain Sailhac"
    },
    {
        "chefLabel": "Alexis Gauthier"
    },
    {
        "chefLabel": "Andr\u00e9 Soltner"
    },
    {
        "chefLabel": "Anissa Helou"
    },
    {
        "chefLabel": "Pierre Troisgros"
    },
    {
        "chefLabel": "Georges Blanc",
        "distinctionLabel": "commandeur de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Georges Blanc",
        "distinctionLabel": "officier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Georges Blanc",
        "distinctionLabel": "grand officier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Georges Blanc",
        "distinctionLabel": "commandeur des Arts et des Lettres"
    },
    {
        "chefLabel": "Georges Blanc",
        "distinctionLabel": "chevalier de l'ordre des Palmes acad\u00e9miques"
    },
    {
        "chefLabel": "Georges Blanc",
        "distinctionLabel": "commandeur de l'ordre du M\u00e9rite agricole"
    },
    {
        "chefLabel": "Emmanuel Renaut"
    },
    {
        "chefLabel": "Jo\u00ebl Robuchon",
        "distinctionLabel": "Meilleur ouvrier de France"
    },
    {
        "chefLabel": "Jo\u00ebl Robuchon",
        "distinctionLabel": "officier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Jo\u00ebl Robuchon",
        "distinctionLabel": "officier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Jo\u00ebl Robuchon",
        "distinctionLabel": "officier des Arts et des Lettres"
    },
    {
        "chefLabel": "Jo\u00ebl Robuchon",
        "distinctionLabel": "commandeur de l'ordre du M\u00e9rite agricole"
    },
    {
        "chefLabel": "Jo\u00ebl Robuchon",
        "distinctionLabel": "prix Eckart-Witzigmann"
    },
    {
        "chefLabel": "Fernand Point"
    },
    {
        "chefLabel": "Guy Martin",
        "distinctionLabel": "officier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Guy Martin",
        "distinctionLabel": "chevalier des Arts et des Lettres"
    },
    {
        "chefLabel": "Guy Martin",
        "distinctionLabel": "chevalier de l'ordre des Palmes acad\u00e9miques"
    },
    {
        "chefLabel": "Michel Bras"
    },
    {
        "chefLabel": "Henri-Paul Pellaprat"
    },
    {
        "chefLabel": "Marc Meneau"
    },
    {
        "chefLabel": "Michel Troisgros"
    },
    {
        "chefLabel": "Pierre Gagnaire",
        "distinctionLabel": "chevalier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Pierre Gagnaire",
        "distinctionLabel": "officier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Pierre Gagnaire",
        "distinctionLabel": "commandeur des Arts et des Lettres"
    },
    {
        "chefLabel": "Pierre Gagnaire",
        "distinctionLabel": "chevalier du M\u00e9rite agricole"
    },
    {
        "chefLabel": "Pierre Gagnaire",
        "distinctionLabel": "prix Eckart-Witzigmann"
    },
    {
        "chefLabel": "\u00c9ric Ripert",
        "distinctionLabel": "officier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Simone Beck"
    },
    {
        "chefLabel": "Fran\u00e7ois Massialot"
    },
    {
        "chefLabel": "Jean-Georges Vongerichten"
    },
    {
        "chefLabel": "Alain Passard",
        "distinctionLabel": "ordre national de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Alain Senderens",
        "distinctionLabel": "officier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Alain Senderens",
        "distinctionLabel": "commandeur des Arts et des Lettres"
    },
    {
        "chefLabel": "Adolphe Dugl\u00e9r\u00e9"
    },
    {
        "chefLabel": "Alain Chapel",
        "distinctionLabel": "chevalier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Alain Chapel",
        "distinctionLabel": "officier des Arts et des Lettres"
    },
    {
        "chefLabel": "Alain Chapel",
        "distinctionLabel": "officier de l'ordre du M\u00e9rite agricole"
    },
    {
        "chefLabel": "Alain Darroze"
    },
    {
        "chefLabel": "Alain Dutournier",
        "distinctionLabel": "chevalier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Alain Dutournier",
        "distinctionLabel": "officier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Alexandre Dumaine"
    },
    {
        "chefLabel": "Alexandre Gauthier",
        "distinctionLabel": "chevalier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Alexandre Gauthier",
        "distinctionLabel": "officier des Arts et des Lettres"
    },
    {
        "chefLabel": "Alexis Soyer"
    },
    {
        "chefLabel": "Alfred Prunier"
    },
    {
        "chefLabel": "Andr\u00e9 Daguin"
    },
    {
        "chefLabel": "Andr\u00e9 Guillot"
    },
    {
        "chefLabel": "Antoine Beauvilliers"
    },
    {
        "chefLabel": "Phillipe Cerfeuillet"
    },
    {
        "chefLabel": "Jacques Decoret",
        "distinctionLabel": "Meilleur ouvrier de France"
    },
    {
        "chefLabel": "Muriel Ferrari"
    },
    {
        "chefLabel": "Alfred Suzanne"
    },
    {
        "chefLabel": "Apollon Caillat",
        "distinctionLabel": "chevalier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Renaud Darmanin",
        "distinctionLabel": "Guide Michelin"
    },
    {
        "chefLabel": "Brice Laurent Dubois"
    },
    {
        "chefLabel": "Hanif Sadr"
    },
    {
        "chefLabel": "A. Bautte"
    },
    {
        "chefLabel": "Raymond Thuillier"
    },
    {
        "chefLabel": "Jacky Fr\u00e9on",
        "distinctionLabel": "Meilleur ouvrier de France"
    },
    {
        "chefLabel": "Jacky Fr\u00e9on",
        "distinctionLabel": "Bocuse d'or"
    },
    {
        "chefLabel": "St\u00e9phanie Le Quellec",
        "distinctionLabel": "chevalier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "St\u00e9phanie Le Quellec",
        "distinctionLabel": "\u00e9toile Michelin"
    },
    {
        "chefLabel": "Alain P\u00e9gouret"
    },
    {
        "chefLabel": "Alexandre Couillon",
        "distinctionLabel": "chevalier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Akrame Benallal"
    },
    {
        "chefLabel": "Christophe Saintagne"
    },
    {
        "chefLabel": "Cl\u00e9mence Lefeuvre"
    },
    {
        "chefLabel": "Annie F\u00e9olde",
        "distinctionLabel": "\u00e9toile Michelin"
    },
    {
        "chefLabel": "Fran\u00e7ois Adamski",
        "distinctionLabel": "Meilleur ouvrier de France"
    },
    {
        "chefLabel": "Jean Soulard",
        "distinctionLabel": "chevalier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Jean Soulard",
        "distinctionLabel": "chevalier de l'Ordre national du Qu\u00e9bec"
    },
    {
        "chefLabel": "Adeline Grattard",
        "distinctionLabel": "\u00e9toile Michelin"
    },
    {
        "chefLabel": "Christian \u00c9tienne"
    },
    {
        "chefLabel": "Alan Geaam"
    },
    {
        "chefLabel": "\u00c9ric Trochon"
    },
    {
        "chefLabel": "Philippe L\u00e9veill\u00e9"
    },
    {
        "chefLabel": "Hugo Roellinger"
    },
    {
        "chefLabel": "Julia Sedefdjian",
        "distinctionLabel": "chevalier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Julia Sedefdjian",
        "distinctionLabel": "\u00e9toile Michelin"
    },
    {
        "chefLabel": "Florent Ladeyn"
    },
    {
        "chefLabel": "Gr\u00e9gory Marchand"
    },
    {
        "chefLabel": "Lydia Egloff",
        "distinctionLabel": "\u00e9toile Michelin"
    },
    {
        "chefLabel": "Laetitia Cosnier",
        "distinctionLabel": "\u00e9toile Michelin"
    },
    {
        "chefLabel": "Reine Sammut",
        "distinctionLabel": "chevalier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Reine Sammut",
        "distinctionLabel": "\u00e9toile Michelin"
    },
    {
        "chefLabel": "Am\u00e9lie Darvas",
        "distinctionLabel": "\u00e9toile Michelin"
    },
    {
        "chefLabel": "Nolwenn Corre",
        "distinctionLabel": "\u00e9toile Michelin"
    },
    {
        "chefLabel": "Virginie Giboire",
        "distinctionLabel": "\u00e9toile Michelin"
    },
    {
        "chefLabel": "Nao\u00eblle d\u2019Hainaut",
        "distinctionLabel": "chevalier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Nao\u00eblle d\u2019Hainaut",
        "distinctionLabel": "\u00e9toile Michelin"
    },
    {
        "chefLabel": "Fran\u00e7oise Mutel",
        "distinctionLabel": "\u00e9toile Michelin"
    },
    {
        "chefLabel": "Fanny Rey",
        "distinctionLabel": "\u00e9toile Michelin"
    },
    {
        "chefLabel": "Marie Rougier-Salvat"
    },
    {
        "chefLabel": "Nicole Fagegaltier",
        "distinctionLabel": "\u00e9toile Michelin"
    },
    {
        "chefLabel": "Mi-Ra Kim",
        "distinctionLabel": "\u00e9toile Michelin"
    },
    {
        "chefLabel": "Diego Delbecq"
    },
    {
        "chefLabel": "Nathalie Brigaud Ngoum"
    },
    {
        "chefLabel": "Serge Vieira",
        "distinctionLabel": "chevalier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Serge Vieira",
        "distinctionLabel": "Bocuse d'or"
    },
    {
        "chefLabel": "\u00c9ric Aubriot"
    },
    {
        "chefLabel": "\u00c9ric Lanlard"
    },
    {
        "chefLabel": "Fabrice Desvignes",
        "distinctionLabel": "Meilleur ouvrier de France"
    },
    {
        "chefLabel": "Fabrice Desvignes",
        "distinctionLabel": "Bocuse d'or"
    },
    {
        "chefLabel": "Fran\u00e7ois Payard"
    },
    {
        "chefLabel": "Gabriel Gat\u00e9"
    },
    {
        "chefLabel": "Gilles Epie"
    },
    {
        "chefLabel": "Guillaume Lebrun"
    },
    {
        "chefLabel": "Hubert Keller"
    },
    {
        "chefLabel": "Jacques Pic"
    },
    {
        "chefLabel": "Jacques Torres"
    },
    {
        "chefLabel": "Jean-Claude Vrinat"
    },
    {
        "chefLabel": "Laurent Gras"
    },
    {
        "chefLabel": "Laurent Manrique"
    },
    {
        "chefLabel": "Louis Outhier"
    },
    {
        "chefLabel": "Louisette Bertholle"
    },
    {
        "chefLabel": "G\u00e9rard Boyer"
    },
    {
        "chefLabel": "Manu Feildel"
    },
    {
        "chefLabel": "Michel Flamme"
    },
    {
        "chefLabel": "Michel Richard"
    },
    {
        "chefLabel": "Mireille Johnston"
    },
    {
        "chefLabel": "\u00c9douard Nignon",
        "distinctionLabel": "chevalier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Patrick Guilbaud"
    },
    {
        "chefLabel": "Pierre Franey"
    },
    {
        "chefLabel": "Pierre Koffmann",
        "distinctionLabel": "chevalier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Raymond Calvel"
    },
    {
        "chefLabel": "Roland Passot"
    },
    {
        "chefLabel": "Roy F. Guste"
    },
    {
        "chefLabel": "\u00c9ric Pras",
        "distinctionLabel": "Meilleur ouvrier de France"
    },
    {
        "chefLabel": "\u00c9ric Pras",
        "distinctionLabel": "chevalier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Michel Roux Jr"
    },
    {
        "chefLabel": "Bernard Vaussion",
        "distinctionLabel": "officier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Bernard Vaussion",
        "distinctionLabel": "chevalier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Bernard Vaussion",
        "distinctionLabel": "officier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Amandine Chaignot",
        "distinctionLabel": "chevalier des Arts et des Lettres"
    },
    {
        "chefLabel": "Christian Etchebest"
    },
    {
        "chefLabel": "Philippe Bohrer"
    },
    {
        "chefLabel": "J\u00e9r\u00f4me Bocuse"
    },
    {
        "chefLabel": "Dominique Ansel"
    },
    {
        "chefLabel": "Thibaut Ruggeri",
        "distinctionLabel": "Bocuse d'or"
    },
    {
        "chefLabel": "Marguerite Bise"
    },
    {
        "chefLabel": "Laurent Peugeot"
    },
    {
        "chefLabel": "Jean-Baptiste Virlogeux"
    },
    {
        "chefLabel": "Madame Brassart"
    },
    {
        "chefLabel": "Marc Meurin"
    },
    {
        "chefLabel": "Auguste Coutin"
    },
    {
        "chefLabel": "Michel Michaud",
        "distinctionLabel": "chevalier de l'ordre de Dannebrog"
    },
    {
        "chefLabel": "Jacky Robert"
    },
    {
        "chefLabel": "Jean Michel Diot"
    },
    {
        "chefLabel": "Paul Pairet"
    },
    {
        "chefLabel": "Casimir Moisson"
    },
    {
        "chefLabel": "Nicolas Marguery",
        "distinctionLabel": "officier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Jean-Paul Abadie"
    },
    {
        "chefLabel": "Christophe Leroy"
    },
    {
        "chefLabel": "Dominique Bouchet",
        "distinctionLabel": "chevalier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Dominique Bouchet",
        "distinctionLabel": "chevalier des Arts et des Lettres"
    },
    {
        "chefLabel": "Fr\u00e9d\u00e9ric Vardon"
    },
    {
        "chefLabel": "Guy Legay",
        "distinctionLabel": "m\u00e9daille de la jeunesse, des sports et de l'engagement associatif"
    },
    {
        "chefLabel": "Guy Legay",
        "distinctionLabel": "Meilleur ouvrier de France"
    },
    {
        "chefLabel": "Guy Legay",
        "distinctionLabel": "commandeur de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Guy Legay",
        "distinctionLabel": "commandeur de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Guy Legay",
        "distinctionLabel": "officier de l'ordre des Palmes acad\u00e9miques"
    },
    {
        "chefLabel": "Guy Legay",
        "distinctionLabel": "m\u00e9daille de la Ville de Paris"
    },
    {
        "chefLabel": "Guy Legay",
        "distinctionLabel": "commandeur de l'ordre du M\u00e9rite agricole"
    },
    {
        "chefLabel": "Jean-Louis Nomicos"
    },
    {
        "chefLabel": "Joseph Viola",
        "distinctionLabel": "Meilleur ouvrier de France"
    },
    {
        "chefLabel": "Joseph Viola",
        "distinctionLabel": "chevalier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Sylvain Guillemot",
        "distinctionLabel": "\u00e9toile Michelin"
    },
    {
        "chefLabel": "J\u00e9r\u00f4me Ferrer"
    },
    {
        "chefLabel": "Bruno Loubet"
    },
    {
        "chefLabel": "Christophe Marguin",
        "distinctionLabel": "chevalier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Christophe Marguin",
        "distinctionLabel": "officier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Christophe Marguin",
        "distinctionLabel": "officier des Arts et des Lettres"
    },
    {
        "chefLabel": "Christophe Marguin",
        "distinctionLabel": "chevalier des Arts et des Lettres"
    },
    {
        "chefLabel": "Christophe Marguin",
        "distinctionLabel": "officier de l'ordre des Palmes acad\u00e9miques"
    },
    {
        "chefLabel": "Christophe Marguin",
        "distinctionLabel": "prix culinaire international Pierre-Taittinger"
    },
    {
        "chefLabel": "Christophe Marguin",
        "distinctionLabel": "commandeur de l'ordre du M\u00e9rite agricole"
    },
    {
        "chefLabel": "Christophe Marguin",
        "distinctionLabel": "m\u00e9daille de bronze de la jeunesse, des sports et de l'engagement associatif"
    },
    {
        "chefLabel": "Aim\u00e9 Fournillier"
    },
    {
        "chefLabel": "Jean Delaveyne",
        "distinctionLabel": "Meilleur ouvrier de France"
    },
    {
        "chefLabel": "Dominique Fonseca"
    },
    {
        "chefLabel": "Jean Bardet"
    },
    {
        "chefLabel": "Daniel Galmiche"
    },
    {
        "chefLabel": "Damien Duquesne"
    },
    {
        "chefLabel": "Jean Sulpice",
        "distinctionLabel": "chevalier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Jean-Andr\u00e9 Charial",
        "distinctionLabel": "chevalier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "\u00c9ric Guerin",
        "distinctionLabel": "chevalier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Michel Portos"
    },
    {
        "chefLabel": "Fr\u00e9d\u00e9ric Simonin"
    },
    {
        "chefLabel": "Romain Fornell",
        "distinctionLabel": "chevalier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "\u00c9rick Jacquin"
    },
    {
        "chefLabel": "Mathieu Pacaud",
        "distinctionLabel": "chevalier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Mathieu Pacaud",
        "distinctionLabel": "chevalier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Olivier Chaput"
    },
    {
        "chefLabel": "Jean-Fran\u00e7ois Mallet"
    },
    {
        "chefLabel": "Dominique Crenn",
        "distinctionLabel": "chevalier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Dominique Crenn",
        "distinctionLabel": "\u00e9toile Michelin"
    },
    {
        "chefLabel": "Virginie Basselot",
        "distinctionLabel": "Meilleur ouvrier de France"
    },
    {
        "chefLabel": "Virginie Basselot",
        "distinctionLabel": "chevalier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Virginie Basselot",
        "distinctionLabel": "\u00e9toile Michelin"
    },
    {
        "chefLabel": "Alexis Chanier"
    },
    {
        "chefLabel": "Fern Green"
    },
    {
        "chefLabel": "Isabelle Arpin",
        "distinctionLabel": "\u00e9toile Michelin"
    },
    {
        "chefLabel": "David Martin"
    },
    {
        "chefLabel": "Victor Mercier"
    },
    {
        "chefLabel": "Gr\u00e9goire Curmer"
    },
    {
        "chefLabel": "Christophe Hay",
        "distinctionLabel": "chevalier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Christopher Coutanceau"
    },
    {
        "chefLabel": "S\u00e9bastien Bras"
    },
    {
        "chefLabel": "Marc Al\u00e8s"
    },
    {
        "chefLabel": "Erwan Caradec"
    },
    {
        "chefLabel": "Georgiana Viou"
    },
    {
        "chefLabel": "Glenn Viel",
        "distinctionLabel": "chevalier de la L\u00e9gion d'honneur"
    },
    {
        "chefLabel": "Fabienne Eymard",
        "distinctionLabel": "\u00e9toile Michelin"
    },
    {
        "chefLabel": "Olivier Nasti",
        "distinctionLabel": "chevalier de l'ordre national du M\u00e9rite"
    },
    {
        "chefLabel": "Kelly Rangama",
        "distinctionLabel": "\u00e9toile Michelin"
    },
    {
        "chefLabel": "Flora Le Pape"
    },
    {
        "chefLabel": "Eug\u00e9nie B\u00e9ziat"
    },
    {
        "chefLabel": "Ludovic Turac"
    },
    {
        "chefLabel": "Guillaume Sanchez"
    },
    {
        "chefLabel": "Fr\u00e9d\u00e9ric Coiff\u00e9"
    },
    {
        "chefLabel": "Damien Laforce"
    },
    {
        "chefLabel": "David Gallienne"
    },
    {
        "chefLabel": "Paule Castaing",
        "distinctionLabel": "Gault et Millau"
    },
    {
        "chefLabel": "Paule Castaing",
        "distinctionLabel": "\u00e9toile Michelin"
    },
    {
        "chefLabel": "Pierre Aug\u00e9"
    },
    {
        "chefLabel": "Annie Desvignes",
        "distinctionLabel": "\u00e9toile Michelin"
    },
    {
        "chefLabel": "Olympe Versini"
    },
    {
        "chefLabel": "C\u00e9sar Troisgros"
    },
    {
        "chefLabel": "Mory Sacko",
        "distinctionLabel": "\u00e9toile Michelin"
    },
    {
        "chefLabel": "Hassen Bouaouli"
    },
    {
        "chefLabel": "Joann\u00e8s Rivi\u00e8re"
    },
    {
        "chefLabel": "Chlo\u00e9 Charles"
    },
    {
        "chefLabel": "Davy Tissot",
        "distinctionLabel": "Bocuse d'or"
    },
    {
        "chefLabel": "Davy Tissot",
        "distinctionLabel": "Meilleur ouvrier de France"
    },
    {
        "chefLabel": "Davy Tissot",
        "distinctionLabel": "Bocuse d'Or France"
    },
    {
        "chefLabel": "Mohamed Cheikh"
    },
    {
        "chefLabel": "Olivier Da Silva"
    },
    {
        "chefLabel": "Thierry Voisin"
    },
    {
        "chefLabel": "Lorraine Pierrat"
    },
    {
        "chefLabel": "Diego Alary"
    },
    {
        "chefLabel": "Dominique Brondolo",
        "distinctionLabel": "Juste parmi les nations"
    },
    {
        "chefLabel": "Vincent Favre F\u00e9lix"
    }
]